有冇HKU人肯紆尊降貴同UST/CU人做朋友?

點解要追擊hku

UST還好

Agger

CU文化黎GA 你識條春咩屌

HKU 完勝

廢事啲cu仔話一碌鳩打一船人
我宣布
hku先贏一杖
HKU完勝shaw

個名

校歌完勝

校歌黎架
港大老鬼

屌

其實點解咁鍾意狙擊中大
利申: 中大